得罪講句，香港地買車係戇鳩，買公路單車才是明智之舉

一架公路單車價錢都只是萬鬆
香港好細 四通發達 單車在手 完全任你行
唔怕塞車 唔洗供車位 維修費又唔貴
出街唔驚無位泊 隨街泊又唔怕抄牌
唔洗考牌 唔驚比人扣分
超音速唔怕比人捉 不過可能上youtube
在馬路上所有車手都忌你三分
在行人路人上響鈴岳飛也要讓步
簡直係馬路上o的皇者 行人路上o的剋星
給我一個原因買車？不了，有公路單車

潮文？

認真post
是本人琴晚睇完長騎美眉
係床上細味時所領悟出黎o的真理

踩馬路成日俾的士小巴夾
明明唔係慢 多數燈位追番佢

琴晚先見到有公路車手比人炒低

屌你老母留名

不如你講追到牛馬

你有女 點載條女

算撚數 單車係運動 而家唔係交通工具

買多部等條女自己騎
女人未到八十歲唔好縱佢咁多

另外 認為單車只屬運動 而非交通工具 是一種錯誤o的觀念

如果住屯天元既話，單車好有用

同區返工單車都ok，特別係返工業區坐車又慢又貴，行又苦苦

傻啦 落南圍影快相試得多
點知有一次慈母擺Racing Block專捉單車超速……頭車果個超成29咪

講到明有牌要扣分

單車踩到90 點收？

新西貢公路限50咪，佢超29咪
即係79咪啫

我就61咪

係喎 記錯70
但79都好撚快 迫力咁好力

79

歐洲真係鼓勵踩單車既
但香港，老野會死入單車徑，踩單車既就當正行人路係單車路

留名

有冇諗過泊車問題
你靚少少既車已經會比人偷 重要係road bike全部快拆幾分鐘就比人偷走曬啲野 你加多幾個鎖佢偷唔到重會整爛你部車
所以 單車都係當運動算啦

四通發達

Agger

電動輪椅先係皇者

兩樣都有點睇

啱返工見啲電動輪椅重快過我 重可以咇開啲人 我就係人群入面逼

10公里內絕對快過巴士
不邊架車泊邊先泊街轉個頭冇左啦

##fatc

有呢個先有得諗

on撚9

利申: 有46, 有roadbike

我會和下任特首推介吓

乜都假，主要係你窮

屌你 洗唔洗講到咁白啊

買左部電動單車，載埋條女都仲得
有次見到有警車，佢又無理我，我又無理佢
自此繼續踩
屯元天大把人都係咁踩

好多冇牌單車撚踩馬路衝燈

agger
聽日就賣撚d 車跟大哥破風

有無興趣搞車隊？

見大陸d電動單車好撚正
如果香港合法可用就好啦

考到牌即扣

出得嚟行 犯規果啲預咗要還

幾時出架，約埋跑一轉鳳凰山

上次搭紅van
睇住架van差d夾低個fullgear單車友
單車友比人迫到拍左架van一下
紅van司機即刻cut車攔住條單車友報警
全車客要過車

紅 van 咁串？

小巴佬咁撚串
單車友應該燈位先拍鳩佢等佢冇仇報

有時踩住黃線踩啲小巴狗都要夾鳩你

Youtube-->土豆-->Youtube

麻煩你地守下規矩

但點車囡囡

交通公具
去朋友屋企就會踩(大尾篤過太和
食野就真係不了
偷左真係肉都赤埋
利伸有揸46 有踩rb

通常46 RB雙修都守規矩

唔守規矩係果啲車牌都未考的撚樣

正解